熊軍撤退！！！！牛軍準備伏擊

就咁睇 同風水睇相無乜分別

今日裂口高問點向好吞噬?

風水準D

?

佢都有50%機會中既

但係連登仔身份有燈力加乘

冇人信我

頭肩頂喎

聽日又會暴力升多幾百

推

麵麵大DODO: FALL BACK, FALL BACK , FALL BACK

大dodo ：all back, all back, all back
gel 行頭

牛軍戰勝歸來！！！！！

推呀！！

Ok gun👌

要發達 信六神

不過26000左右可能有阻力，要小心

25200都有阻力

Bin

喂喂 你隻牛還好嘛

我入輪既，仲未死得